人奶其實可唔可以做食材？

例如：

薑汁撞奶
蛋撻
沖咖啡
整蛋糕

有冇巴打食過人奶製品？

其實人都可以做食材啦

不安

鼻屎炒強

我想撞奶

之前英國有間人奶雪糕

利申食過

撞奶